[文武雙全] 旺角樓上書店職員當街怒斬金融經紀！

【15：43更新】新增影片

涉嫌於今年1月在北角油街當街斬傷男經紀的刀手落網。一名任職金融業的經紀，當日早上行經北角公司附近街頭，遭襲擊受傷，刀手逞兇後逃去無蹤() 男子，據悉對方為一名書店職員。下午2時許，探員將他押到旺角奶路臣街一樓上書店蒐證。

事發於今年1月16日，26歲姓侯事主途經北角油街及電器道交界，遭一名年約30歲男子持牛肉刀伏擊，侯手及背部中刀血流如注跌倒路旁，一名民安隊女隊員途經立即上前施救，傷者事後由救護車送院治理。

傷者為大啊

x天

睇對鞋就知佢係咩職業

條女分分鐘想條金融狗係咁噴血，有幾嚴重得幾嚴重，咁先越顯得佢嘅施救有幾重要，先易上位

書生奪命刀

Good job

抵死！

唔講昆左佢乜野

金融財盡

春秋刀法

積下口德啦

口德+100

真係斬到一頸血

好心就積下陰德唔好救啦

唐家霸王鎗

真係 斬鳩佢？

唔係又中介/倫敦金果d金融才俊掛?

呢對鞋係唔係間間金融公司都指定左
上環嗰間富X 班金融狗又係齊齊呢款鞋